我今日有屌散水撚，但而家趁仲有機鐵真係要走

二手料 from接駁巴士友

一係無人黎到支援
二係散水友已散 我地係時候避一避

抖夠聽朝再黎

推

快推

幫手推

Sorry借位求推

突發！ 816攬炒啦你老母

幫手推呀

快走

幫手推到啲人知
有無人識仲有人留緊

聽日再接力啦！！

集思廣益 點樣令機場戰線效益最大化

PISH

幫手推呀兄弟

幫手

[賽後檢討] 抗爭者進化史

請問犯乜法？

聽日再接力！

push

唔知
但現場抗爭人數不足以停機場
狗絕對有可能行動

而家黑警拉人重講有冇犯法架咩

魔警拉鳩左你先 慢慢行私刑 要理由?

Push

最新消息：聽到班狗叫收工
但唔知係咪換班

大家提高警覺！

此post已完

pish